施永青指近月集團地產代理業務減少一半以上

10.10.2019 11:08
施永青指近月集團地產代理業務減少一半以上 (商台新聞)

中原集團主席施永青在本台節目表示，受反修例事件影響，近月集團地產代理生意減少一半以上，不過公司未有計劃裁員。他指近期商場租金受市況影響會下跌，不過住宅租金仍然穩定，業主對後市仍然樂觀，未有抛售物業情況。

施永青認為本港樓市超越港人購買力，應該分割市場為港人負擔可購買物業。他同意部分私人土地建屋應限制只能向未有物業港人出售，又認為政府應下調農地補地價加快發展，並建議政府將居屋抽籤改為輪候制，以表明會增加供應滿足港人置業需求。

星期五中環快閃 撐被捕保安

哩班究竟係乜野嚟？……
黑警收埋人地身份証，話人地無出示身份証人.....然後又隋便打……

而家d狗又玻璃心，又以為自己大L晒，真係好難怪、香港人點解咁憎你地，睇完火都泥🔥
呢個人係警察咩👮🏿‍♀綠色物體，屌完人老母又話人曱甴法例又唔熟，唔夠人講就拉你左差辦公，所以點解啲人咁撚柒憎你👮🏿‍♀
黑警死少一個都嫌少
全程影晒都屈得，真無法無天……！

1008 蘇屋村附近發生，廿幾黑警老屈青年最後被補，下落不明。(片長約26分鐘)

內容大致係第一個👮🏿‍♂唔妥個市民，要查佢id，擾攘左一輪最後俾左，個👮🏿‍♂特登收埋左，話佢無id 跟住call車黎拘捕佢返狗屋，全程有街坊影晒

Merry Christmas

樓價跌仲好

最期待畫面出現了
就係想你班仆街仆街!

施永青呢啲仆街都吸得人血多啦

屌 仲有一半

邊個會依個時間買樓？

Agent 考個試
掛個牌頭就做得架啦
最多咪底薪 洗乜要炒人

問林奠claim啦
我都想放工睇樓 但日日8點冇晒鐵 放工都係返屋企算

關我撚事?

我係話佢無生意關我撚事

有最低工資，底薪都比死佢

施老闆頂唔住了

施老闆！聖誕快樂

施老闆日日唱淡運動 怕唔完
不如佢搵林鄭依個大台傾啦

呢啲咪叫無能囉

搵多d靚女agent開床單囉